雲迪克當上18-19歐聯跑速最快球員

雲迪克在上屆4強首回合作客巴塞隆拿一仗，於一次回防追截時速度高達34.5km/h，成功阻截了美斯傳球予隊友佐迪艾巴的路線。

該速度力壓辛尼的34.4km/h、獲加的34.2km/h以及巴利的33.8km/h成為上屆最快的衝刺，令雲迪克當上歐聯最快球員。

阿積士前鋒杜辛泰迪治則以平均每仗多達62.25次衝刺，在上屆賽事成為每仗衝刺次數最多的球員，力壓第2位的荷西卡利祖。

至於國際米蘭中場波索域以每仗平均每分鐘跑動達137.3米，擊敗艾歷臣及占士米拿成為此排行榜首位。

呢個高度有呢個速度

佢上季直頭fit到唔係人類咁

後退帝

金剛阿含

果日打阿仙奴比pepe過完追返閘波
恐怖到

不過 鳩美斯仲快過vvd

計短期表演,都係 2006世界盃的大簡 勁d

我有FD用NIKE隻鞋 有得DETECT MAX SPEED幾快 準唔準
我見佢最快果次有33.7km/h 我有睇佢跑係真係好撚快
但係見bale都係33.8

香港巴利

金剛牙含絕招

75m追隻契弟小醜，真係痢狗先做到

要睇埋係呢個速度可以做到咩先得咖

上面果個乜水 跑得慢過美斯推波 1打3本身食硬

牙蘇

禁區頂拉停佢拉到自己跌低埋

貴一貴買個古天奴 同幫利記埋單買雲迪克真係無分別
最後買完隻25古返去魯營坐後備 今季仲要借撚埋出去

利記今時今日有呢條防線成績真係要多謝佢地個契弟巴塞

兩閘加埋先800萬鎊係高普眼光

牙so廢撚到

Diu, 你俾速龍追都有咁快啦。

全能到仆街，彈琴都識